屌你nowe app又睇唔到波？

屌你咩